觀塘工廈求PCCW / HKBN 500M ~ 1000M Plan

巴打 我可以幫到你。

Telegram:mobileplanforyou